MARVEL STUDIOS總裁透露《死侍3》最新進展

MARVEL STUDIOS總裁Kevin Feige，日前接受傳媒網站Collider訪問時透露了《死侍3》將會繼續是R級（限制級）電影，而且將會設定在MCU世畀之中！
他透露：「它將被定為R級（限制級）電影，我們現在正在製作劇本，而賴恩·雷諾士 (Ryan Reynolds)現在正在監督劇本，電影今年內不會開拍。Ryan是一位非常忙碌和非常成功的演員。我們已經宣佈了許多要做的事情，令人興奮的是，所有事情已經進入軌道。再說，他將會是MCU中的非常不同角色，Ryan有種特珠能力，看到他將那個角色變成現實真是太棒了。」
似乎死侍除咗能打破第四面牆，同時都打破了迪士尼電影的限制。

唔會再畀錢睇荷里活電影，上網睇算

食屎啦荷里活

Deadpool 煽動暴力點解左膠唔block ，美隊又唔抵制